[有圖慶生] NANCY生日已經過左半日 竟然重未有人開POST

牙笠忙緊咋！

\|/

懷念牙笠..

Nancy 薛家燕？ 估唔到佢生日會有連登仔留意

咪得條笠水狗會留意佢
佢唔開post梗係冇人知啦

賤撚到

❤️NANCY

阿笠博士溝緊女 台妹

笠仔

唉 牙笠話識到日本妹
已經唔愛nancy
芯狗公

第1 :佢冇笠水。 佢個日有去
第2 :佢提自己少啲上連登。 佢人生有大把重要事要做。
第3 :對女團冇咩feel了。

樓上啲on9收皮啦

我❤NANCY

I 笠❤️NANCY

啲印度妹俾你溝過晒啦
唔記得nancy啦

原來定仔同mml傻鳩老死來

仲未有個張同日本妹韓國妹充實D張圖?

who is 笠